［換車的決擇］vw vs mini

巴打們，最近小弟屋企想換車，而細佬我又唔多識車，所以上黎問問大家意見。宜家有兩個選擇，唔知點揀好。

兩邊價錢差唔多，都係細cc車。如果比大家揀你地會點揀？

2013-2014 vw golf 1.4 TSI
2013 Mini Cooper countryman

推

純外型既 我會簡mini
但overall 會簡golf

呃正評

Mini countryman 籠大d
又無波箱問題

起碼都golf gt啦

鄰居個仔事業有成， 意氣風發， 買左部全新mini但唔記得咩型號， 買左一年， 但得半年時間0係佢手， 其餘時間0係原廠

BMW車睇黎都撞守神
一係冇咩事 一係成日返廠

mk 7 or 7.5, 1.4 gt

咁誇張？新一代係咪好多問題？
上一代好似幾穩定
再上一代就整到我驚